唔係講笑，阿兩球冇越位都比人吹

點到你唔服，曼聯真係勁

4424

返曬來 4424 穿心腳 全部返曬來

師兄弟歸哂位

幫利記還債牙

兩球都無咩威脅

希望費sir早世離開曼聯

又準備拎利來遮醜

怨婦妓

ozil第一球空撚晒落左底
第二球2打3反擊
無威脅

一球打緊反擊，一球落到底線
係，一啲威脅都冇！

獌鏡睇係無威脅既

反擊又冇牌吹停你

笑到肚痛

清識波

渣卡果球好有威脅

係猁狗口中講越位真係笑死人

無吹走你個入波咪算係咁 仲想點呀

我曼D魔性番晒黎

以事論事啦

曼狗都可以做保長啦
有咩唔撚得？

學猁狗今季咁講，誤判

咁阿狗講得啦掛？
屌你老母死獌狗4424冚家剷啦

獌狗口中講黑哨仲好笑

成日搵利狗做遮醜布你地柒唔柒呀

反曼都歸哂位

旁證都係對面既人

曼點黑都唔夠死猁狗吧
死猁狗呢季都黑過哂曼之前個d

獌又搵猁嚟轉移話題 明明唔關猁事。

都黑左十幾年 洗唔洗特登開post

英超球證係咁 唔係達仔都唔洗走

開po果個唔係猁狗？

兩球角球呢

4424 強勢回歸

仲要唔係黑越位入波，又唔見猁狗開po屌自己今季幾個越位入波

慳d啦

殺卡入果球都無

第一球防守夠晒人，第二球只屬初步組織。兩球都唔係攻門機會。

不過的確係誤判

係，獌狗黑哨=誤判，其他隊黑哨=黑哨死全家

輸ddg

講黑，應該係熱，mc

怨婦獌，睇你怨到幾時

同獌狗比呢兩隊都唔入流

獌狗仔

呢球界外球已經係啦
球證真係戇鳩

不死人普巴

點解球證可以咁肥

屌你地今季黑哨越位入波就叫怨

費sir返來預咗啦

又搵利轉移視線
可唔可以有新意啲，好悶啊

反曼=痢

你地太低估自己隊波有幾乞人憎啦

因為食野求撚奇

怨婦利呢個名咪又係屌熱狗插水博十二碼改
利出聲屌黑哨=怨婦
獌出聲屌=正義

明明踢緊阿記 都要二哥出來幫手遮醜
五弟踏實d努力d la

押不是故意押的 ？

韻

D球證幾識做 廢sir出個紙板公仔帶隊就自動啟動4424

成隊咁多小動作 抵啊

阿記黑左個12碼番黎？

4424?

4424都要輸兩粒

依個真
普巴大大力推人攬人都無犯規
費特掂下就12碼

4424贏緊2粒

後面推人都叫黑

我地普巴打人都無事
推下都吹唔撚係黑哨？

唔4424點止輸咁少

普巴拉鳩軒達臣都無牌啦

黑足咁多年 諗住咁易就搵猁狗洗底？

陳葦茹不如唔好講波啦!從後拉俾黃牌講到好似黑哨咁!十二碼又講到無掂到咁!痴媽筋!

成日笑利榮基

使鬼同隻傻閪爆閘怨婦獌咁認真咩